[LIHKG]強勢股鳩叫區 31

屌1001左
唔好負皮我個名

SHIT

2202

屌 輸梗四千。跌一跌就狂升

1918終於識升

隻輪繼續爆上去

留名，上呀～～

今日準備直接破埋頂

尋日回調完喇

入左隻460

夾埋呢一口應該差唔多回

股災近了

回兩個鐘

屌

高追左 33000 見

咁惡做咩唧

琴日嚇人扔貨 今日引人高追 差唔多啦

邊隻

大市

係時候入熊

內房

升緊400幾點 完全晤關自己事

唔係跌緊咩

尋日蝕左六千幾，今日蝕少兩千，點會唔關事呢

今日冇左五千..

要止賺襯以家

輸錢 #metoo

BUY WHAT

熊。賺700之後急升500點

agger

人地鞍鋼都識反彈下
你老味馬鋼仲係到妹下妹下

巴打會唔會keep 1478?

一定keep

3323 係咪都要走埋？？

你止賺左邊隻

內險strong hold

沒減 我用期權做左對沖

有冇巴打恆牛過

388,5止左賺
still strong hold 1302,2186

巴打要傾牛熊過隔離post啦，呢度好似唔係咁適合

1651 頭先諗住止賺 又慢左

如果蝕緊呢

睇位加注

痴線架個市

世紀妖股388個制壞咗啊

call左

純賭大細mode
要左一手

仲升緊

Why我要buy 175

咁多人賭場mode?

388好想買，又唔敢掂

又係忍唔住焗你買
結果會係點呢

#metoo

點解成個升浪好似唔關自己事
自己究竟做緊咩，覺得自己好廢

淡淡

個市痴撚左線一個月，都仲未痴完
各位高追真係要睇路，唔想有人跳樓

走左 大家等爆升

最近黑仔 賺左就算

Same here
有時d錢唔係你就唔係你

似淡友跳樓多d

Yr1想問下ccn1028 stat拎左C+係咪要retake?數底好弱求救

Jm9

覆錯sorry

妹撚左幾個月

見到升市仲唔開心過跌市
大升500可以唔關自己事
又入唔到貨，跌市都話可以搵下股

呢個po已經見到有人仲夠膽put個閪市

到你呢類 人都賺到錢果陣,個市就應該差唔多

c+ 唔洗retake 架喎

殺左好多淡友

明天32000點，升穿2007年高位

3309放唔放好

1478 981 3311

究竟要幾柒先可以連中三元

32000 可能d 人當係阻力位,一穿32000 變支持,就又會引一大堆人出黎掃貨
所以miss 左都唔洗灰,lala 聲做下功課睇下仲有咩股值博 可以追下仲好

1478跌極都係12蚊姐

好多股都52週新高
破晒頂

其實175有啲似上兩個月咁
又係下降旗型

大股吸曬啲資金 中股真係收皮

同樓市一樣

妖股388

隻眼痴左線

呢d市真係要hit and run, 短線有賺點都食左先 再去買回調緊既股先安全d

回調緊ge我有推介
981點睇

呢個真，981 賺千幾蚊冇走，尋日今日兩棍變左蟹貨

呢個月真係乜都冇買，你就真係同我全部升！！！！有冇搞錯？？？？

偏偏我買既時候就跌？700，3333，3993全部都係咁。

我堅持持有既1337就真係得佢仲唔識升。

出現了

其實無辦法 你追強勢股就要隨時止蝕 買弱勢落後股又有機升市做汁男 所以成個教訓就係上兩個月入齊貨之後坐唔穩

有啲股，啲人點講都唔會買唔會睇
例如981

等喇副主席 今次正股執到d都要多謝你冇入市

Set -10%止蝕
一跌穿就cut

問題唔係會唔會跌
我知佢一定會跌
問題係佢跌之前我可唔可以走多轉
走呢轉可以贏幾多

明天再升

agree

hit and run? 早2個月入定貨坐定定
升既由佢升, 真係大跌既咪賺少幾%走人
淡淡定生活態度

我有朋友又係日日玩hit and run, 好易高追炒車

今日都輸錢, 感覺仲衰過大跌市輸好多果陣

呢浪d 人好醒目,d 人唔會亂買野
值博率低又層層蟹果d 股d 人唔會掂

Put左小小對沖
後悔

Hit and run 事後睇就易 真係實行好難的

買正股黎講 平均每一個鐘睇一次報價就夠 每分鐘睇住好影響判斷

係 但而家呢d位無貨底你都無可能滿倉過夜啦

我想問點樣set止賺盤? 係增強競價盤 之後揀延遲?

壽頭一日未升一日都未見頂
早兩日報紙有篇野講得岩，要到呢啲千年蟹股都升埋，班阿伯阿婆痴晒線全民皆股先會爆

條件單，下跌到達送出

388 而家穩唔穩

咪撚諗啦，開左車去到遠一遠
賭錢另計

其實升市莫估頂
突破埋2007恆指高位可能係進入瘋牛

高追set止蝕位咪ok
恆指升100點個陣其實係輪流回調

唔一定要大跌500點先叫回調
我就睇好後市

你地揸緊咩貨？

我有 700 799 3669 522 732

希望炒下d 落後股

277 入咗一手咋
驚死，唔敢落本玩

仆街仔384終於上番黎

1478 883

唔好問呢個問題
我地知道嘅係呢隻野呢一刻升得好快
但隻火箭可以下一刻跌得好快
問自己有冇心理準備迎接跌果刻

見證過太多人比佢撚
有名你叫

3309真係買大細 只能睇住佢升

技術性調整去左邊 隻隻升到痴撚線點買，仲以為會回吐下

今日大升市但我d 西股好似昏迷左咁

今日入左0001 call

中石油 坐艇

呢排油升唔少wor 仲未番家鄉?

今日係大型股升 夾高左個市
中型其實冇咩（除內房果d）

我估可能直情未必有大回調
直情可能Q1一野夾上40000都唔奇
上次12月個調整已經好深

尋日仲唔夠?

其實會唔會靠大股夾上去 跟住就叫瘋牛到頂 然後中細股跟住回調散水

之前係咪中左易金金金同雷SIR伏呀

咁咪好快玩完？
慢慢黎好啲
年底40000啦

快先好
要瘋牛
之後急插先可以搵到大錢
如果一直慢牛只會磨來磨去

短炒波幅, 做多錯多
一定係長/中線揸之後繼續有升幅睇位加倉最WORK

破歷史高位先係岩岩開始
行返上年美股條路
而家食早餐就黎40蚊
港股都未破歷史高位

咁又冇
中左閱文伏啫

1548既手足坐定定啦
枝旗己經出現第二日
CFDA消息隨時出爐

1728垃撚圾，大升市都妹下妹下，上次有少少起色第二日又配股，正西股

1728繼續keep
823冇事，keep
175 頂得住keep，唔穿疑似頸線23、24蚊唔放
1317聽日可能入
兩隻非強勢，1571聽日入，460都係

配股頂得住算係咁
又唔係咩強勢股，大家都係搏反彈/前景姐

佢無穿配股價就掂啦
可能橫行下但遲早一定上去
車股呢排都要捱下

呢隻似莊家股，無視大市走勢，可能大跌市佢先會大升

主席，旗型突破可以向下架姐

唔係唔睇好佢，佢下面始終有個裂口

洛旗

旗型未突破都未確定型態
而且回得咁多
你話睇20 天未穿好過

洪爺買股唔洗你教

坐定定係到 乜都唔洗做
坐定定數錢仲多過d人日日mon住個市炒股

洪爺炒股準備上樓

只要信不要問

Cancer主席話佢已經約左經紀去睇樓

此主席不同彼主席, 吉車副主席呢

應該針左
穿埋頸線可能落地核

“上升旗形”形成之前，股價通常已經有了一段相當大的漲幅。一般情況下前期股價漲幅至少在30％以上，而一些走勢較為強勁的“牛股”在出現“上升旗形”調整之前，漲幅能達到50％以上。
1548 20蚊低位升35％就係近頭位27蚊

388 插既時候都好快

晴巴點睇後市，睇唔睇好短期破319？

真心建議你all in買700 1299 2318 5
之後delete股票apps
半年後再睇下點
全部龍頭，輸極有個譜，風險有限
有心坐定定已經得
唔想再理你呢條煩膠

2628 941
如果呢堆高市值既妹下妹下都肯爆，個市就完

晴巴今晚會唔會開po 想知你點分析後市

係都300 先啦

唔識就買住2800 a50先啦

我都係新手 唔追內房醫藥
入內險

坐落呢d股度浪費金錢

唔需要估頂
我地只需要記住
佢升得快
亦跌得快
你玩唔玩點玩就隨你

記住16年年頭有個阿婆講半鹹淡廣東話
打去無線
「我就300蚊買左隻388，依家得180，咁我依家應該點算」

同埋記住鄉土有班傻散
由$300蚊溝到落$200
如果佢地$170冇放到
依家差唔多返家鄉

boom

100% - %120

見親旗型突破就想笑

27.35 - 20.3 = - 25%

但上次講完之後升

981 做咩連跌十日？

1347 爆完2棍都無曬力

認真想講 減少估點數最好
大方向係升 睇你點操作

美股先準， 港股唔準
利申個人意見

今個禮拜係第六個星期

道指又扯晒旗，港女聽日先升後回？

明白

聽日破硬歷史高啦

可能高開急回再急升呢
學晴巴講，大方向係升

其實有咩好估
人地老美，歐洲舊年已經破左

屎提芬巴打
又學到野
高窄旗型既描述90％ MATCH
有無巴打仲未上車

講係咁講啫，我而家驚畀人 binc

開始升都驚

1548

22.88入左2手，好驚

其實目標價上唔上到30？今年

一邊數錢一邊比人binc
唔怕啦

已經入左1988 8.25認購期權
準備過山車

揸住兩隻無Q用
175 2018

想請教嘅係，理論上個市整體向上，成交都大，388 就應該唔會插，咁諗啱唔啱？

巴打神組合

Nasdaq 升 聽日試吓反彈

175 升市妹 跌市佢同你跌足

大方向係升的話
直接買恆指會唔會簡單d
新手玩工具太高風險
買2800點睇

你可以咁講
呢隻野係狂牛時期升幅會強於恆指
跌亦會更急

巴打咁好彩買中依兩隻啊

就係咁好彩，真係無計

覺得買ETF 2828都得如果你真係覺得恆仲有水位...

屌諗住聽日 cut 哂 d 癈股 all in 700 扑暈自己算

上年己經miss 哂成個升浪
開市半個月都冇己經輸錢

ALL IN 1548 仲好啦 700升得咁慢

連中兩隻配股股
2007配股
好彩唔係高追
中長線不理了

幸運

之前係817?

1317

但2007唔算太差配得
雖然聽日都睇跌

其實係
留名睇高追撚9叫

news? 唔撚係呀, 中完1918又中2007

2018 其實幾好

琴日放哂

隔離post

我都係

1918 配完股變左直升機，係咁爆升

所以內房真係唔可以重倉

今朝應該回返一兩個鐘

賭仔心態

油價64

仲未搵位入

星期一: 單日轉向，減/清
星期二: 爆升，又追返
星期三: ？

短期升幅應該唔大 等回氣落一注

升左成個月 都未敢入...

sh

星期一咁好機會，今日應該都開跌啦，你入唔入

唔入 突完橫左咁耐 係咪咁持久呀 食左偉哥呀

咁你目標幾錢入

今日趺

2007既快走啦

抽高配股
姐係莊都覺得係頂

再睇可能12-12.1 執唔到都冇計 你地搵多d

又要減/清

咁你等埋今晚 API 出週報告先，話唔定存庫升油價跌

股災呀 走鬼呀

入賭股啦

唔急錢搵唔哂

2007

1918 中箭再嚟2007

全部紅色

尋日call 左

開市應該跌100點

2007 折讓3％跌咁多做咩

吉利
點都跌

走鬼囉

1918個獲都好似跌成10% 打個折比你 跌6，7%算少

388暴插1%

有位入

走鬼呀

2007加175 完全係雙重打擊

車股真係好惨

仲車股
依家係700、2318、5、388
175唔入流

鳩叫post點解會有人負評

屌你咪玩股票啦

2007 真係唔知keep 唔keep
有貨既話

濕鳩內房真係垃圾

吉仔

滿江紅

3309 chi jor sin

吉仔咩事，呢個價

屌你 上證升呀 港女快啲跟啦

$25 鑽石不滅底

3309 得個睇字，個pe

琴日一開市想買，點知要萬一蚊，冇錢

3309升到幾時

你咁有信心，5蚊個陣入左

3309

傳火棒遊戲 ？

我入3309 個刻，音樂就會停

一回就走

你一入就急回

屌您9蚊走左

1299都撐唔住喇

當發場春夢算啦

好彩走到
5分鐘汁左幾百

投機成份太高

1651 走左真係爆升

入左少少熊

減一減倉

有咩平貨買

算啦 依家買根本賭大細
不如諗下回調有冇貨入

排25蚊入吉利

我都諗緊
而且晴巴都話25$ 好難穿

垃圾吉利。唔好入丫 大跌小回 跌就跌一蚊 反彈就彈兩毫

巴打賣完又升返

所以都係諗緊
我有一手1114 都收哂皮

個個已經習慣左1478 長期垃圾

跌個少少做咩姐

咁快想轉燈？

要倒升了

個市跌唔落咁

淡姐廢到

準備轉燈!!!!

淡友廢
到...

又係靠內銀谷返上

紙股 follow

衝上去32000啦

一齊吖
三幻二！三幻二！

3幻2 （啪啪啪
3幻2 （啪啪啪

狗紙。12.7 想入返13.3 走，係都唔跌，辣殺

想買，等緊佢彈番上 50天線

騰訊快帶領大市升

竟然係證券股逆市

內房又跌少左

3幻2

仆你個街 600億成交

前個期12.6 買左，13.2x走左，佢就升到13.5回唔返落12.7

有咩貨推介

175

之前入得一手6030

吉利定廣汽好？

吉利有咩值得買

大車股，雖然依4個月係咁撚狗

個人支持廣汽多d
諗緊入唔入多手

內銀 劵商 保險？

今日又輸錢

shuffling ching

證券股唔搞仲好
次次都升得一兩日

放左3988 3808 先上

3309炒到痴撚左線
貴過中石油

上證升咁多，港女仲係咁

壽頭爆啦 股災不遠

1548?

我27.5有1手 睇佢條撚屌應該又係跟個市碌番落去

6158

如果要買券 最值買係6030

6837呢？張圖幾好

嘩 半日成交會唔會1000億

港女真仆街

碧桂園配股配左100億走

今朝賺8 9 千，變到得返2 千而家

6030 > 1788 = 6837 > 6881

已經千億

屌啊
正通落過7.8

仲算穩

1728㸃睇 應該暫時冇事

其實2007配股點解會睇到咁淡？之前1918股完冇耐就殺番上37

半日成交1000億比d掌聲

個圖開始有d樣衰
緊守7.7啦

個人覺得係入市機會
佢配股價都唔差

哇屌您好啦wo
係咁拿d車股黎出氣

升500點又跌 跌200點跌得仲金

內房應該唔洗再點炒
藍籌帶頭配股

北汽

OK, 跟你發達

車股真係

北汽都 ？

公平咩？尋日跌今日又跌

煤炭股

燒炭支持股價啦

吉仔苦主鳩叫區

手機設備+車股，走喇
唔好等喇

吉利一日唔穿 24都有希望

師兄幾多錢入？

2007 等跌到幾錢先入好
跌極跌唔穿16

內房配股潮會唔會有d暗示
要轉板塊啦

仲諗住再返手2007

資源股is waiting for u

手機設備今日唔差wor

1918真係癲架喎

轉埋燈俾你睇

2628壽頭點睇？係咪終於黎料

3800呢幾日做咩插水？

1478

呢隻野咪搞

好似得1733 升

屌你又推行指 大野轉燈

2382 永遠都係跌市佢先升

大性交跌唔落，點睇

大家係點扑中爆升既股

同問

騰指好似想黎料

騰牛定咩野

700呀 別稱騰生指數 靠佢推返個恆指變綠燈 無視所有消息，沽壓

搵一d 跑唔贏大市既股

要有業績 /pe唔高（保險岩哂，性質搵錢）

內險個陣妹下妹下無人提 個個只提內房醫藥

上星期入左2601同6030（本細）

175呢d已經係合理值上部 唔會入

Ps 留名學野

點計都到內險

388比d力

最簡單咪好似早排2007高位橫移一排之後爆一棍上
唔會話必中不過值搏率高

恒指 係咪要等 上證 收定先肯畀方向......

睇依家牛市晴巴fb點做喇

車股手足
忍肉負重

遲下一定到我隻正通爆

Rocky真強勢

係 應該尼料

無貨見到都好感動

諗緊再入

.....
好明顯騰指係恒指別稱先啱logic

700 450一陣見

賭股ready上啦 2282

想請教下各位巴打係點睇到板塊輪動 搵到突破初段既強勢股呢? 好多時上aastock見到52週高既股都已經突破左一大段咁 已經無咁值搏啦

橫行就代表升？唔是5050都有機會跌嗎
同埋而家個市pe幾多先低

壽仔好勁

準備轉燈

賭股係唔係就起飛

1548最後上車機會，聽日突破就上$40，年尾目標價$80，長揸必勝

是
買咩股都係，一係升一係跌

6030

大家今日入左咩貨

想入1211但係冇錢

見唔見450呢

2319

如果收市V到破埋31950 真係完美

差100點wo

而家唔知高位未
通常新年前會唔會跌

升呀

我都覺得就黎回

倒V 上啦！

有冇人仲係半倉/空倉唔敢入太多

我

小注牛仔執下餅碎

坐緊火箭都唔入

賭股而家有係咪入貨時機

仲係咪

27太貴

1928裂口咁大 驚唔驚

今日低位入左1128
各位加油過年

2282啦..個圖咁靚..只係等破頂就再沖28蚊
1928 落後即係市場唔Buy

1928咁差？

3808
企穩10.3看好

1548 似乎嚟料

好撚慘, 獨175不開車

唔開車都算
宜家係開倒車

不要再說了.jpg
講起就嬲
隻323馬鋼，跌得多過人，反彈廢過人
望住鞍鋼已經收復果日急插
馬鋼仲on99妹足成兩日

之前跌市前,多數劵商都開始升完就開始黎料
會唔會係一個預警?

2282 入三手已經40000蚊

今日bitcoin跌到咁有無手足巴打會玩

你預個市繼續升真係諗唔到點解要放，啲卷商揸咗成年唔理佢又有息收

理鬼佢啦，次次一樣咩

小心啲好...

收升

1548我真係服左你

轉燈 吹佢唔脹

破頂 破頂

3幻2啪啪啪 3幻2啪啪啪

揸1177真係屌老母

破頂啦屌 最後20 點

唔明佢點可以升左換返真錢入銀行
唔check架咩

就到

轉入直路

用我三份一身家入我唔敢

蒙牛26呀 殺呀

到左

歷史高

遊戲正式開始

企穩佢呀 你老味

好友玩曬

明明紅燈 轉眼變成綠燈

係一片紅海中破頂

屌，個個之前又話等回調先入貨
點知個個都偷步入貨

多左一點

700都破

直挾上歷史高位

33000我覺得有機會之後就爆炸

之前吹回調，一下子轉晒

我都係直覺尻講
比高位多千零兩千就應該又會大爆炸

算啦
個個都係跟趨勢講

700 440放咗真係吹鳩漲 聽日死死地氣入返

琴日收市入2千熊對沖

今日放熊反手牛

係牛市買證券應該無死

係時候睇2139

今日冇入 估佢唔到諗著聽日都會回 點知下午燈都轉埋

真牛三冇回頭
回左幾粒鐘一百幾十點俾你都唔上車？

利申都係冇上大藍籌車

正式踏入道指日日破頂既階段

入左2007同6869 希望生生性性

今年目標唔貪心,700上到500蚊再拆就心足

轉左倉啦？

2007
你個名

未,日日幾百幾百咁輸緊

個市係可以強到半日做完調整 淡友

大師唔係一直都淡架咩

大師係強勢股post常客喎
此大師不同彼大師

6869我都想入 橫行緊應該遲啲有野睇

175真係垃撚圾 仆你個街

呢個價位入都唔錯

怕什麼

今日咁多隻都趺 比次機會

我擺明講燈神啦

1316又冇人理 呢隻觀察埋聽日

175唔會上返架啦
車上邊都飽和
又無國家比路佢行
電能又是比亞迪

2007 短期內無運行?

有無車股手足一齊取暖

由1月破3幻開始
大部分車股都食晒屎
竟然唯一靠匯豐先有profit

ok就買175

鳩叫區指數

上個星期放左隻恆指call走去入175
做左世紀大傻鳩

睇埋隔離175 post

鳩叫區叫邊隻春就買邊隻

九唔搭八

之前入左少少，仲坐緊

29蚊入左,37蚊又入左
都唔知幾時先再爆

175等睇做頭肩頂

預幾多錢
21？

5G條水冇咁快食完既

17蚊左右咁大成交,點會咁快升番 , 有排等

5G今年唔知會唔會唔點郁姐
真係推都可能2019年
D股都唔知食唔食到18年牛市個勢

買700坐定定已經可以追贏你出出入入
今年都係坐定定好過
利申700，2007兩隻重倉

今日午市高J 左 700 388

破頂市 點可以無呢兩隻

屌 叫左咪搞388 妖股黎

其實唔洗諗咁多
入晒
內銀，700，5

搵咩突破股係好玩但會比人配股又會蟹

大牛市買最紅個錢隻大藍已經玩晒

5，內銀呢d仲有息派
股災既話等多3 5 7 年就ok

一個唔覺意坐10年

各位巴打有冇TG group可以join ?

咁你入黎做咩

夠錢買700 5 不如儲多陣去炒樓

幾皮野夠炒樓我都想

670似加得注
走勢唔差

唔好咁膠啦求下你

買一手？

呢隻暫時仲係跟足頭肩頂劇本
如果行曬真係可以擺落教科書

條友九唔搭八王

有多都分散投資/ 留資金啦

其實配完股
睇左幾次

宣布消息既後一個交易日
共通點係
一定裂口跌
成交量超大
同埋大量資金流入

我就覺得係一個阻力位?

就當配股後收市個個價係resistence point
但係楓葉同正通之後都會低成交量咁跌穿個個阻力位

咁咪姐係配股後買既人豬錢?

如果一穿配股後收市價個位

我覺得一係會大成交跌落去or 補翻

低成交跌姐係點
大部分人都係由佢啦豬少少姐唔care
?

手機股跟 5g 炒上 please !

1548算唔算真係旗型突破左

之前25定27蚊睇佢
果陣有個洪巴話好快上到三十蚊
等唔知咩批左專利

正式宣佈

旗型突破

金旗

我留左貨底換大型股

邊條友笑 23 蚊入 1548 係傻9, 同我出來 !

我提出既上升旗型圖引起屎提芬巴打既高窄旗型圖
再睇埋今日走勢 2字頭好快就係歷史
坐定定係到 乜都唔洗做
等睇淡友既精彩分析

今日航空股都算快轉燈

我依然十分睇好670
只係我覺得700個圖吸引D
感覺上安全D
留貨底
換馬

即係唔會再升？

純粹係今朝753國航打中左我止賺位
我又心郁郁
我見到700幅圖覺得有得諗
斬左大部分670

Ching載後砲黎講都有機世界第一

斯旗

9 up下 je, 我冇入

Rocky要轉人了

聽日700又衝了

今年細價股無咩料到?

佢地有料到
股市準備爆了

其實大成交deep V破頂正常要追貨
2015 年就係突然有一日極大成交破位之後就發哂癲了

你講啲野同你個名真係好唔襯

單日轉向

個市起碼玩到一月尾

大師

唔係吓嘩乜你無入到㗎

有貨既繼續坐定定
無貨既唯有睇住升又唔夠膽入 最後結算就跑輸大市

9紙是咪做緊旗形

已部署揀好股聽日入貨,目前6倉4cash

旗桿呢?

2382拆細會係伏定入貨好時機
真心想問同諗

中資卷商追唔追得過
6030破埋頂

睇定d先
應該係比散戶入場接貨
大戶走貨好機會

但可能短線有得汁下既

個市咁旺唔買期權真係晒料

宣佈拆細果陣同依家個價都差10%有多

差唔多入夠倉 想再買少少6869

入左d 咩

即係散戶接貨假像升多小小。就開始跌？

我覺得係一拆細就跌
d散戶鬼肯1接

市旺唔旺都okay
靜既做sp
動既long
但我就唔係好識long

好似我呢d傻尻見平左咁多入場費咪會想買

但其實拆細係咪一定股票之中避唔到
同埋一定係衰野同會跌？
之前睇本書又話都有機會係拆細等比人買
細價爆上
都有機會玩財技去配股令你d股票唔值錢

但大股就唔明了

細佬仔唔識野 係咪細期個d？
入哂倉咁濟無錢

如果睇好人仔 有無期權trade?

拆細係中性既事
只係降低入場費姐
tencent拆細咪又爆上黎
不過2382係由高位跌落黎
好多蟹貨下
感覺上係接貨姐

姐係拆細要睇既係佢跌果陣拆定升果陣拆？就已經分柝到是咪大戶割禾青定有錢大家搵

睇返圖其實9-11月同 11月中至12月尾既走勢好相似
1月19號拆細可以當係展開新升勢
拆細左自然會多散戶入場 造就到更多既機會比大戶撚走老散
12月報表數據其實係好靚 比往年升但比11月趺 以往幾年都係咁
其實大戶吹淡12月報表比11月數據差 借勢直插撚走15/16舉旗不停既老散
18年車載鏡頭發圍 2382出貨量大增 再破前頂 真係唔難
利申 : 9UP，等BINC

有你加持即係會跌
1578上30蚊果日我先入

要入既一早入左了 仲要等上30蚊先入?
火箭係唔等人
睇下美股JUNO,BLUEBIRD
JUNO今日升50% BLUEBIRD就快10%
睇淡唔緊要 大牛股上升口咁明顯都睇淡既 一係你好重貨想再升之前追貨 一係你淆底唔敢入貨睇住佢升

juno係因為收購喎好似

好多人都係後者驚高J坐貨

咁你一世唔洗入喇
跌又驚未跌完

收購只係單方面提出
JUNO未答

只前700拆細夠話搵老散接貨喇
而家上到4百幾吹拆細，
口風即刻轉晒，話多啲老散入場推股價
買股票睇基本面喇

咁你覺得唔係因為收購消息佢都會爆？

JUNO既CAR-T技術仲要比1548差
未正式收購都已經爆50%
收購左仲止唔止50%
Bill Gates 都出聲話CAR-T技術可以發展到醫好HIV
而家全世界都爭先恐後搶住去收購擁有CAR-T技術既公司
強生子公司亦都只可以用合作利潤同1548分豬肉
而且1548唔止CAR-T技術可以搵錢

但藥廠會無錢搵如果hiv醫得好。
我個人相信無病醫唔好
徐左cancer
係藥廠仲用緊三十年前發明既藥

藥廠不嬲有新oncology藥
依家美國Merck先做緊Keytruda嘅first line clinical trial夾chemotherapy醫lung cancer效果好理想
點會仲用緊30年前嘅藥呀

無100%醫得好就會透過臨床研究逐漸提高個成功率
臨床研究係需要大資金
而全世界都已經開大個水喉泵水
藥廠方面更加唔洗擔心
一旦有臨床完成可以批准製藥 到時藥廠就唔會無錢搵

htc啱啱出咗部雙前鏡電話
睇吓有冇廠跟風

LG 兩年前V10 已經玩緊雙前鏡

V10玩wide angle
HTC部Eyes玩景深
完全唔同concept

睇基本面

其實你諗黎都曬鳩氣
你估好似計數咁 有formula?
個個咪又係馬後炮 咁易比你諗到你唔洗做散戶啦
你覺得佢有基本面好咪買 唔好咪唔買 就係咁簡單

中肯

油價又升啦

恭喜哂 睇怕下個月都70$

價任mark

今日既夢想

3幻3!!!
同資金炒車股

跌一日都嚇親唔少人

1548 又開車

油股,388
我寧願贏小D都唔會掂

而家個市接近買咩都賺咁滯

紙業 理文 定 玖紙 好？

競價搶貨搶得咁開心

3309 on9 10蚊

點解 雖然我老豆10年前入中石化輸好金

抽中新股嗰啲中左六合彩

2.9個陣PE都好似廿幾

第一日追入去果啲都中半注

cls..

2139 點睇？

992 點睇

買

賭股

琴日逆市幾強，仲要破頂。不過我手多放左

依隻新股黎 甘肅銀行 內銀依排強勢 諗緊入唔入一手試試

三幻二了

開香檳

睇錯左係蒙牛，自

直通車

三幻二

次次呢個post 咁興奮都出事

散戶指數

好 大家唔好表現得咁興奮

三幻二
感到悲傷

吉利

3309炒撚到1548咁

屌渣打TRADE唔到

12

中海油逆市

做咩事

逆市

我都係，屌

以為得我添

人人都有白內障

吉利幾時先生性

咩料

醫藥股當科技股咁炒

吉利真係無敵 跌市跌 逆市再跌

點解？

App都唔得咩

3309 13

App唔得

好撚慘 抵佢隻股咁垃圾

13.5了

呢度都已經唔係講強勢股，改返個名算啦

用渣打 個市仆街就死得人多

原來入港交牛 屌佢老味 渣打廢app又死撚左 已經升左3仙隻牛

13蚊有成千萬買盤ON9

3309 好明顯火棒遊戲

一通完全入唔到

但可能挾到1632咁

都唔知做錯啲咩先會早兩日買咗1177
又跌 幾日大升市都可以做到萬綠叢中一點紅

建行你停啦 好媽

我隻工行車尾燈都見唔到

車股好落後

油升 市升 股

升左咁耐你先買

港女真係用唔到常理諗

1478 直頭轉燈
垃圾科技股

連登仔最愛175 1478

好多嘢轉燈

175轉左好耐啦 仲話龍頭 日日跌3% 係咪想落返4蚊

通常要等埋今晚 EIA

走啦，高位震盪準備跌...

其實175 pe咁高
升極有限

Ps入過175 見無力即走蝕700蚊
有錯請指thz

1632 正呀

如果吉利＄25，入唔入好

175次次都跌但都無穿25呢個位
其實係算守到

可能呃貨呢

25呢個位都次次彈
有d似呃貨

同bitcoin 一樣,無頂,但一調就硬食20%+跌幅

只係25-27-25-27-25-27

但係嗰三個頂真係好肉酸

牛市/大藍/龍頭
睇咩圖都係假

175同1478真係難兄難弟

今朝開市以為 有d 起色， 點知

成個市其實真係700,2318,5 都夠晒

唔好 你會後悔

我支持你,我隔離有位

981 再跌多少少會再溝多一次

我就唔信牛3 唔會升

點解咁睇好981？

大股當道
中型股麻麻

前日入完就跌

真係想入少少內銀頂下

今朝咁hapi
出事啦
回啦回啦

慢牛呀
小事啦

寧願升慢啲

升得太快又爆煲,慢慢黎一下一下食仲好

已經進番到燈都未轉 回少少就叫春

我寧願佢跌呀 1個月成2千幾3千點

呢幾日個倉無大藍籌同無貨無乜分別

3309 14
啲人應該係唔知買咩好就狂煲呢隻

錯,無貨唔會輸錢

升得好急
無貨得個睇字

咁我寧願個倉無貨

真係無咩炒得起,見無野炒就搵d 新股

我13.35入, 13.55走

賺小小食個飯算啦

3309會唔會過14個半

想唔想揼春

15啦

set左25$ 入175

我賣左之後安慰自己 我係黎賺食飯錢

3309 今朝已經升左5x%

呢度有冇大戶大手買3993頂下股價

睇下佢企唔企得住15, 企得住再入

3309真係癲撚左 果陣聯旺有冇咁癲？

3309 真係賺小小當食飯算喇

就快16

睇佢上唔上到16, 上到真係入幾手

16.28

17都黎

16.44入左手

14.88入左一手無錢

升緊啲乜，券商

17了

對唔住, 我17.2走左了

賺左3千

D熊仔好似死哂,得返好多牛仔
會發生咩事

1分鐘1蚊

19蚊

20

1548有冇輪/牛j下，好貴

一日升一倍

屌，當個post報價機咩

好撚驚歎 見識少

玩完

1918做咩?

3309 free fall?

散水

16走

跑緊馬呀

快到

吉利汽車 24.900

內險，內銀 應該

3309就倍升 175就跌

眼科應該仲有得玩下

3309個制壞左阿

388 gogogo

3309咩背景？第四日就加埋升三倍

3309 一個月升十倍 !

咁多人壞眼

直插無水花

港交所$300

大股吸哂d 錢，中小股食屎

time to buy~~3309

到1789啦

522今日突破 5線都排緊

招股價2蚊咋
自己google下

2.9

不了

1728今日好重要唔穿得

吉利都穿左
正通要加油

2196

手機設備+車股

1478 睇埋今個星期，上唔返 12 走

唔想 大牛市蝕 time cost

金立財困細廠冇運行

你望一望你張WATCHLIST啦
牛市黎KA咩

又係522呢隻西野

聿型股其實唔洗理啦 d錢去哂大股and 3309

我個倉得1114 2382

說好的牛3呢？ 又話雞犬皆飛 ge

我17隻股得4隻升

175想點。係咪要止蝕

2018大減價

有個就黎完成既靚仔頭肩頂

1789
音樂椅第二回合

壽頭 邊得黎咁大沽壓

買咁多隻 分得太散好忙啫

我意思係watchlist

44%

啲錢走哂去1789 同3309 其他醫股藥股無人理

唉 穿支持位走左佢算

屌
遲早 all in 700 牛算

1000億

恆指想轉燈？

今次12點都未到1000億

700先轉燈

藥股做乜

轉燈

劵商爆親第二日都收皮

股災

出事啦

終於肯轉

諗緊入2186定1513

琴日就低開升番，今日高開跌番，好睇到

其實眼科需求真係大，好多老一輩都需要，但我覺得升到咁好不安... 應該盡左

175點搞

wa 好多人壞眼+ 骨有事

1478 981

好想放左佢

你個名

2186如果回到6.35再加博佢上10

點解我要買2018

係時候入少少貨

入咩

睇先有咩跟住回嗰啲啦
btw已經1100億，好癲
今日又輸錢

佢個名我見到都驚

咁早

牛3, 邊撚到牛呀屌你 !

屌你我靜雞雞入唔講你知

而家入內銀會唔會太遲

手機設備同車股

2319勁撚到

對牙爺有信心

1728有護盤啦。。

咁少

岩岩真係落到7.2都無問題
想溝貨

幾隻都唔知邊隻好
諗緊 3988 同1288
入場費低

3988

車股弱到不得了

好驚未升返就爆炸

on9一問 其實個count解乜?

點睇3309現價？

過隔離post問

3309唔算強勢, 呢到唔岩傾佢

有幾多個盤

好似開始無氣

30元

圖來講 rocky 好似都幾靚，不過升左太耐唔只幾時玩完

現價入700點睇

扑暈自己半年後500

有無手足入左3968

應該咁問
入2800定700好

2800基本上每日都上d，感覺好穩陣

700就破左幾次頂，希望佢每日十蚊十蚊咁上

2800都唔穩陣咁仲有邊隻穩陣

其實呢一浪唔易玩 板塊輪換得好快 強勢股由之前噴井式變妹妹下上 好考心理

aggar,.轉得好快，早幾日當炒ge 藥股回哂，真係要 hit and run

快到逼人day trade

內房唔知回幾多

2007 KEEP

2828都ok

一追貨就仆街 焗住坐貨 點知轉頭已經玩緊其他板塊 今次升浪根本賺既都係大戶 都係有錢既愈有錢

我有2手5仔唔想入翻同類野
但我都覺2828唔錯

9up 內銀玩幾日又收皮
歡迎 bin c

買388

早同你講追貨要捱價 呢到大部份人捱唔到 學咩人追 情願簡d未炒既坐下啦

如果6869現價入多手好 定等位入2318?

點解唔763

1918好慘

有諗過 但唔想同一個板塊渣兩隻
雖然763張圖係靚D

炒格仔專用

打錯左 係2319

入咗未炒起嘅，跌2%就叫救命，洗唔洗止蝕

2319無得輸

入2282 定966 好

隻壽頭幾撚時先上番27啊屌你老母

回吐小小姐 睇埋下個禮拜啦

我純粹尻叫下 反正都坐左咁耐

175頸線

屌早左入貨 唔怕，應該有排升

ok 175玩完

正通我都想重新檢討下

買咩

呢個升市有175真係玩l完

話左早左

3萬2 啪啪啪 無我份 啪啪啪

升得返就ok

回到3萬1

賭股200 搞咩

1651現價?

賭，手機，車，內房都死哂

內房唔知想點
1918 2007

175想試咩底

仲有3883
但813又扯到恆

藥玩完？

3333

入左700

447

440走咗 446入返

我睇無咁快

why走and入

隻撚屌吉

咩黎

347

2007應該玩完

咁抽翻落黎
有排都上唔翻去

希望佢帶下323

388呀 係要知我買咩做乜

又話大時代 咩多紅色想點？

有大時代 就 自然有股災架喇

騰訊生性啲啦

恆指回緊

討論下

無眼睇 扑暈自己算

中型股股joy...

依家先岩岩開始牛3頭
大時代 牛3尾會係40000點左右

真係牛3 feel
大上大落市

個市好 chok, 考驗坐貨能力

隻582 大成交突破？

長揸必勝

投降啦,唔玩啦

有無人打算入347貨？

大家入左乜 做咩叫得咁淒厲

睇緊d個價

又玩燈制

323 終於郁啦

個市升升跌跌
D股就好似跌唔落咁

捱價中

347 升到啪啪聲

2007 有d似之前2382

呃完貨再升過

跌到仆街WO

今朝緊係跌 我指而家

坐定喇大家 跌唔過10%真係唔使理

三點後另一個世界

依家175 跌緊3.4%

手痕想入1548

坐唔定手痕既年gg

2018 jump得

175早幾個月27買 然後直插落23 頂唔順走左之後又上番29
坐下喇呢隻 龍頭邊會咁快死

升緊100幾點 又係唔關我事

由配股個刻內房就好似玩完

1728
3點55前唔上翻7.7走一半

由升翻100點
cls

中移動都郁埋

又夾內銀內險上

之前個市跌/回個陣,你見到個個都唔開心
上到IFC又見到人龍,以為咁已經好慘

但係依家恆指升緊過百點,人地賺緊錢既同時你輸緊
上到IFC見到得你自己一個
咁先係最慘

我個倉隻內房好生性

手機股同路

抽走其他版塊嘅資金走去夾恆指

今日個市有啲唔尋常
跌市又唔似 升又升唔起

成日玩燈制 好好玩呀

朋友，你唔係孤單

好撚怪 跌又跌唔落 升又升唔起 成千幾億成交 玩緊咩野

手機 基建 重倉 想死

1789又嚟

You are not alone

我上個月比亞迪電子蝕住 40% 斬咗

揸住車，內房，手機
真係重傷 我寧願指數唔好再係咁升啦

347 7.95高追驚驚地

又夾

390 1186 1800 可留意
已穿下降軌, 呢類垃圾都升既話就真係尾水

... 係咪唔識跌架大佬

3988完全跑輸比939, 1398

3311 點睇 ?

唔係有人作數咩

屌，1177斬

廿天都未穿咁驚做乜

chihuahua

突破 無乜驚啦

1918又做乜撚嘢呀

3311不同範疇, 上面果幾隻起碼有口號式既一帶一路政策鳩炒

睇圖就3311 就高位14.5 插落10.2 , 回升0.382 就岩岩好而家呢個位附近, 我唸要時間整固下先再上

1800 390 1186就岩岩破上次高位 (但未企穩), 我會睇住先, 希望呢3隻周線今個星期可各自企定20天線以上先確認轉勢

樂視復牌

說好的大灣區發展呢屌

內銀點睇1658
自己有貨揸左好耐，尋日先回鄉

隻1號穩如泰山

1038 as well

如果係2382 2018都好啲，應該上得返

重倉石油股
然後而家升唔起
激死一入要坐貨
睇住個市係咁升

個市真係好撚難玩 完全跟唔到

吉利穿左25 收市都唔似上得返 大家走左未？未走諗住定咩位止蝕

因為呢度冇人入內銀

1728我走左一半啦

你老味好彩今朝入咗少少1398做對沖。屌

佢整獲GDP黎 我估你唔到喎大佬

750隻股升，965隻股跌

放左就會爆 (好似係)

通常呢D 時候就會有事後撚出現

2015 年939 跌到 4.x 太大陰影

蘋果股價盤後突破紀錄高位 惟本港手機股跌2%-4%

屌點解呀！！ 我隻285 跌到仆街了

就千9億

大時代

大成交

但我d 股大跌市

可能放一半先，咁樣玩唔落去啦

不如轉倉啦

今日又輸錢
入左388 347 1317
我實係痴左線，就黎九成倉

跑輸大市真係有原因

1317 same here
仲多手入左隻廢吉

其實呢3隻加埋夠入一手1548，不過想打散啲

仆街
HSI 果個係咪黃昏之星？
唔識睇

1478 聽日打多一棍即走

你唔係有1728咩

隻1177買咗三日咋

我數返今日入嗰啲姐
1728琴日7.9走左一半

+139成交1963億，收十字星

聽日大陰燭咪係

真係寧願佢回下

1478 175 到底想點 地心探險隊

仆街了

呢兩隻仆街野，完全感受唔到大時代
話俾人聽一蚊都無賺仲要倒蝕
都無人信呀屌你老母

1478有咩好討論
175跟足到就黎可以畫落教科書，穿24走

聽日燶味強烈

1177做乜鳩

咁多人睇噥
Ja係未噥好似係
只係可能準備調整ja
分分鐘又即日調整完

大家如果係大戶,想升定想跌

低開高收

低開1000點殺牛，deep v 1500點清熊

D柱未夠多

都係殺熊方便d, 殺牛要落咁多

低開千五點殺牛,再升二千點

可唔可以講下有咩股仲係強勢

晴巴fb自己睇

如果聽日有大回調就正式牛三

chok 上chok 落就梗

快D chok落啦,要入貨

戴好安全帶

之前好多人話日日升唔回冇位入貨
依家部份強股回咗
又有冇人敢加

2318 果d 直程即日夾番上

前果期個個屌鳩隻3380 結果

死坐爛坐

好唔好清倉Allin銀/險

2382聽日折細入唔入得過

有牙爺call國家隊支持

全球經濟開始好之下一定係銀行 保險業最快見效

入左，驚驚地